[國際關係討論] 喺英超比賽期間，衝球場為香港攞Noise 會點?

上季歐聯決賽期間，有個俄妹以性感打扮衝咗入球場，全球球迷喺live 睇住，立即成為全球焦點。由於佢件衫寫住男友公司嘅名，果間公司亦無啦啦落咗個數以億計嘅人睇到嘅全球廣告，一夜爆紅。個俄妹ig 亦都喺一夜之間升咗250萬followers。無錯，係250萬!

事實上，英超比賽超受注目係眾所週知，閒閒地一場波都過億人睇。假如有人穿著有英文 message 嘅黑衫衝球場，估計會引嚟好大迴響，效果甚至可能比落外國報紙廣告更好! 試諗下，睇波喺外國嚟講係一家人一齊做嘅事，如果睇波嘅小朋友問: 「爸爸，點解啲個人要穿著黑衫嘅，佢想表達啲咩?」 你估個呀爸會做咩? 一定會嘗試了解下再解釋俾小朋友知啦。咁樣就會真真正正打入外國人嘅心入面，引起國際對香港近日事件嘅關注。

再者，如果唔係單一事件呢? 如果連續幾個星期都有人咁做，純學術討論，Impact 估計係超大。

至於後果呢，衝球場通常頂多係禁止進入過個球場，但係如果衝球場姐本身唔係嗰隊波嘅球迷，其實影響未必好大。

上述為撰著國際關係科coursework 嘅brianstorm, 絕無鼓吹任何人衝球場之意。喺英國嘅巴絲唔好犯法!!!

巴打我有諗過 不過你要係靚女大波先有呢效果

Brainstorm 自膠
睇嚟我做coursework 做到太攰啦

如果同時有兩個人呢? 一個扮曱甴，一個用假武器追住佢作勢打

好多留學絲打人美心善，穿著黑衫都好好睇啦

Going onto the playing area

It is an offence for someone to enter the playing area at a match. This prohibition also extends to the area adjacent to the pitch to which spectators are not usually admitted. In this instance the Act does make it clear that offence is not made out if a person can prove that they were acting with lawful authority or indeed lawful excuse.

Football Stadium Offence Sentencing

Cases prosecuted under this Act must be dealt with in a Magistrates’ Court. The maximum sentence that the Court can impose for an offence under the Football (Offences) Act 1991 is a fine of up to £1000. Of course when imposing any sort of financial penalty the Court must have regard to a person’s financial circumstances. Each of the offences set out above are offences for which the court must make a Football Banning Order if satisfied that there are reasonable grounds to believe that it would help to prevent violence or disorder at football matches.

自推，無恥地希望大家同我一齊brainstorm 我份coursework

好似幾好，

或者係一個白衫追住黑衫曱甴

黑衫人俾白衫人大叫曱甴追緊先跑落球場, 係咪lawful excuse, 有無law友解解

絲打你係好人選

呢d得我地明，唔夠文字直接
一句freehongkong
eye4hk
都已經挑起人類好奇心
白衫打曱，外國人都唔知點search

即是用紗布遮眼?

就嚟交coursework

可否10連

Brian Problem

幫你推野啦

扮曱甴自貶唔係幾好

係要扮都係整到白杉或者差佬個形象唔討好

Full gear衝

阿寶.jpg

How

頭盔 口罩 眼罩 不過應該入唔到場？

擺袋可能得

衝球場嘅話係罰你全部球場都唔入得，你係學生嘅話唔知你學校個到點，陣間癲到踢你走就仆街

推

巴打試過?

屌，依啲野上網睇下都知啦，英國對依啲好嚴，會mark你名全部球場唔入得，係英國人嘅話咩世界盃依啲都唔會俾你去睇

咪撚搞 整臭自己個朵

我覺得可以用另一種方法，例如聯絡某個球隊既球迷會，係球隊入波既時候，成個看台一齊展示freehk既標語俾鏡頭睇到，都有同樣效果
推俾波台手足搞

靚仔裸跑呢

有得諗

Push

自推

首先要係大波美女。。。毒撚衝只會俾人booooooooo

要靚女絲打

絲打唔睇開波其實無咩影響，學校方面唔會掛

根本有睇報紙或者有上網都知香港發生緊咩事
各大外國報紙都報過香港嘅示威
現階段香港示威已經係國際事件 已經有好大迴響 已經係國際其中一個焦點
冇需要咁樣攞noise
咁樣講完反而係做臭自己個朵
依家要做嘅嘢係爭取支持 同埋等外國人知道香港政府、警察、中國做咗啲咩仆街嘢
而唔再係話俾人知香港有反送中示威進行緊
衝球場根本幫唔到啲乜

樓主講嗰條女係因為本身冇乜人識先要咁樣make noise
香港示威唔同 本身已經係全球性嘅事件 本身已經有noise 冇需要咁樣學條女

我覺得係睇點pull off , 同意你講要俾人知道警暴問題, 所以執行上要好啲, 例如一個遮右眼嘅黑衫俾一個白衫追

本身冇人關注嘅嘢先需要做呢啲嘢搏關注

但反送中已經上過晒外國頭版
又有外國媒體(NY times, BBC之類)講元朗黑夜/警暴/警察合作
Trump twitter都有講香港示威
遮右眼拎住pepe畫個個女仔都推到上reddit熱門 連4chan都有人拎出嚟講

你係想make咩noise/想達到咩目的？
noise已經有 國際關注都已經有
衝球場百害而無一利喎

但係如果真係衝，個target audience 係唔同人，外國睇開波嗰班講真同有追開國際新聞嘅未必係同一班人

呢個idea掂呀!!!! 執行

你不如好好地思考一下你做完有咩實際利益 除咗多啲人識之外 唔好自己好想做d野就求其諗啲野做

多啲人知，施壓俾當地政府唔好咩

純學術討論

全球登過報紙頭版
而且幾份大報無論係實體報定網上報都報導過唔止一次
reddit相關嘅post喺呢兩個幾月都上過n次front page
就算電視新聞都一樣有報導
加埋最近twitter高調ban中國打手
根本唔需要追開國際新聞都會知咩事

除非你assume有一批人平時完全唔上網 唔開電視 冇社交 唔睇報紙 人生淨係得睇波 連街都唔出
咁就可能到依家都未聽過香港有示威

假設如果真係有呢啲人 都只會係佔極少數
而呢啲人見到你衝球場 佢亦都唔會特登去了解你發生咩事 而呢啲完全唔睇國際新聞嘅人亦完全冇原因 冇動機 冇可能幫你同當地政府施壓

gchi

冇腦行為阻住比賽 有人注意都只係男人咸濕睇下條女
咁樣引人注意只會整臭香港運動既正義性
有心幫就去現場幫人好過諗埋哩d小學雞行為啦

沖球場其實好撚乞人憎

我明你意思呀巴打，但係其實睇波有好多係小朋友同青少年，佢地本身平時就算睇到啲香港新聞都好大機會就咁飛過，如果佢地好奇之下爸爸或者自己了解下，始終係好事

支持大波港女參與行動，賽後接受arsenal fan tv訪問

一定爆紅

入場嗌 我支持曼聯 你地可以打我了
試試水溫先？

如果兩個幾月都不斷講緊嘅事佢都冇去了解
咁我唔覺得有人衝球場佢會特登去搵發生咩事
亦唔覺得對件事有咩正面幫助

一年前世界盃決賽比英超更加多人睇
有個Pussy Riot嘅成員衝咗落場 結果係點？
你問十個香港球迷 有九個都講唔出佢嗰幾個訴求啦
事實證明衝球場根本冇用
唔明點解你咁執著

唔好扮曱甴...

考慮到大家怕會有負面影響嘅問題，其實只要執行上處理得好啲，強調警暴同對示威者不公嘅問題，相信利大於弊。

忽發奇想，如果兩個人一齊，
一個遮右眼嘅黑衫俾一個白衫追，已經可以引起好多人嘅好奇心，要記住，睇波嘅人好多，但未必係成日留意國際新聞嗰班，因此如果成功，可能成功入屋，令更多人知道香港嘅事。

點解咁堅持，因為而家真係要盡力打道德牌，爭取國際社會支持

強調Free HK, No Police Brutality, eye4hk

睇波 睇國際新聞 爭取支持 呢點上面已經講過啦

全球登過報紙頭版
而且幾份大報無論係實體報定網上報都報導過唔止一次
reddit相關嘅post喺呢兩個幾月都上過n次front page
就算電視新聞都一樣有報導
加埋最近twitter高調ban中國打手
根本唔需要追開國際新聞都會知咩事

除非你assume有一批人平時完全唔上網 唔開電視 冇社交 唔睇報紙 人生淨係得睇波 連街都唔出
咁就可能到依家都未聽過香港有示威

假設如果真係有呢啲人 都只會係佔極少數
而呢啲人見到你衝球場 佢亦都唔會特登去了解你發生咩事 而呢啲完全唔睇國際新聞嘅人亦完全冇原因 冇動機 冇可能幫你同當地政府施壓

你賽前賽後去試下圍隊巴搏班球員發聲好過衝啦
阻住班英國佬睇波
隨時適得其反

講到尾最緊要係有靚絲打

其實聯絡fan club中場個陣一齊叫口號會唔會好d

啱
根本有大把更好嘅方法做

Anyway 大家似乎有一樣野同意: 球賽直播係個有得諗嘅免費又超強嘅宣傳方法

一定要大波妹先得
靚女中家睇完好快會唔記得

要鳳眼

衝黎有咩用
你又唔係大波靚女
你兩個人衝三個人衝都唔會有人理你
只會好乞人憎